28歲的士司機 你問我答

此po規則 不可叫我dc9
請give respect to us

dc9多數都係老一輩
後生多數好好人

多謝你

一個月搵幾多? 主要等客定call的apps?
點睇uber?

我自己平均萬八 主要等客

uber同業嚟 尊重 大家揾食啫 但生意的確會有影響

影響左幾多

一個月返幾多日
一日返幾多個鐘
返早定返夜好搵啲

聽講做call台一個月有30k up
淨做機場

除咗病都會返
唔定 大約8-10個鐘
睇地方 自己揸夜

收入？可能係私伙車

dc9

please respect
thank you

係

大概15-20%

push

對上兩次打風賺咗幾多？

一開始唔識路 點算

大唔大壓力?每日怕做唔夠生意?

最好運日子去到邊就有人搭
最多一日有幾錢生意?

一千多少少 係良心價

去多啲就識 認住地標建築物 再問下個客近唔近

點睇同行某啲的士司機好黑人憎既行為？例如拒載，收貴錢？ 或者其他比較複雜既情況？

有冇遇到咩靈異野/古怪野

有時都大 要養家 上拉下補 今日做唔夠
明天做多幾單
最多一日食咗三單機場 二千

有無拒載？

咁最差一日係點?

害群之馬 但阻止唔到 唯有做好自己
畀人標籤有時會思考下自己係咪真係咁

想入行，但唔多識路又冇路面經驗

其實做咩客最唔想接?
指路程長短方面

例如唔洗跳錶最唔好做?定跳幾格錶唔好做?

有時趕住還車 去唔到太遠

炒車賠翻錢

呀爸係的士佬留名

諗清楚先好入行 捱唔捱得 會腰酸背痛
自己坐車留意多啲

又撚狗

醉酒客 爛仔 指指點點 教翻你轉頭點行

認真po 勿騎劫

載外國客 會唔會側側膊收多少少

幾時再有波料出

唔會 但佢地多數幾豪爽有tips

我都想知

鍾意做短途定長途

全港咁大 有時頂硬上

諗起以前有個的士佬一路渣一路玩爐石
雖然最後都無撞

遲下夜晚得閒再出

長

想Call的士嘅話點搵你

有冇車過醉娃?

同其他巴士埋同一個站個陣有冇咩規矩

的

唔太方便 驚自爆 連登多仇家

有 望風打卦佢唔好搞事

唔好阻住地球轉

22歲有個牌 諗緊做唔做渣的士當part time

有冇經濟壓力

醉娃正唔正

唔正 好臭

想入行,屋企有部的士同人夾分1半
又唔洗比車租,搵夠就玩

加油

揸夜係唔係冇哂生活？

多謝你
你覺得的士呢行岩唔岩你自己,會唔會覺得好FREE,又唔洗睇人面色,想幾時開工收工都得

唔會 訓五個鐘 又係一條好漢

做邊區？

唔啱 唔free 要睇人面色 你就想啦都唔係私伙車

多數九龍新西

都無o嘅 本身有份正職返緊 個心態就係諗住渣的士當游車河 但就係驚唔識路會比啲客屌

聽日好多人搵你 28歲

善用起底功能

其實一個月返少兩個禮拜六日會唔會搵少好多

樓主又撚人

係咪有哂地圖咩時間邊條街食飯少機會抄牌？

比幾多稅

請善用起或功能

樓主改返個名仲可以撚到人
證明電話騙案一個電話可以呃幾百萬唔係無可能

連登仔出名唔睇留言唔起底

靠賭波輸左幾錢

你唔識路 見你兜路就要教架啦

撚狗咋 咁都有人信

我經歷相反 越後生越閪

有次去既地方 有兩個入口
一個直去 一個要轉右再轉左
明明直去就係
條dc9係都要轉右再轉左
我即刻叫佢停車 行過去算
Dc9 仲理直氣壯話有兩個入口
仲吊我冇講明 扮撚曬無辜
明知有兩個位 咁就唔撚洗問既
自動去遠個個
曬錢事小 曬時間事大
跳個2下標 幾蚊都要呃真係好閪

唔好比死老嘢感染啊
支持你

第二個林過雲

收皮啦的士狗

的士台係咪有D 術語，介紹D 黎聽下。

有無試過食到醉雞?

4:2開po仲有人信

4-2 冇左十蚊呀屌你老母

屌你老母啦臭閪的士狗，啱啱先拒我載，抵你地一世俾人叫的士閪

點都會賺少咗 大概千零

冇撚人 認真po 勿騎劫

點都會心裡有數 但好多時都好難避免 所以留喺車食最穩陣

我自己就唔洗交

我冇撚人 你有冇暸解過？
點解一口話我撚人 只係想認真討論

暫時都係正數 一次廿九倍已經夠休息幾年

認真討論 勿騎劫

揾食艱難

多謝你支持

漆巴